### 美国召开联合国紧急会议 对伊朗施压
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/GettyImages-91154855-600x400.jpg"/>
<div class="red16 caption">
 <p>
  美国周三下午将在联合国核监督委员会召开紧急会议，其在召开会议声明中表示，“国际社会必须让伊朗政权承担责任”。（Michael Nagle/Getty Images）
 </p>
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年07月10日讯】（大纪元记者洪雅文编译报导）
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%BE%8E%E5%9B%BD.html">
  美国
 </span>
 周三（7月10日）在
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E8%81%94%E5%90%88%E5%9B%BD.html">
  联合国
 </span>
 核监督委员会召开紧急会议，就
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E4%BC%8A%E6%9C%97.html">
  伊朗
 </span>
 违反
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/2015%E5%B9%B4%E6%A0%B8%E5%8D%8F%E8%AE%AE.html">
  2015年核协议
 </span>
 向其施加压力，但外交官们预计联合国不会立即采取具体行动，需等候该协议各方考量他们的下一步措施。
</p>
<p>
 在过去的两周里，
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E4%BC%8A%E6%9C%97.html">
  伊朗
 </span>
 陆续打破核协议的两个限制。伊朗继7月1日宣布低
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%B5%93%E7%BC%A9%E9%93%80.html">
  浓缩铀
 </span>
 储存量超越协议所规定的202.8公斤上限后，7月7日再次宣布，开始制造违反规定浓度3.67%上限的浓缩铀。
</p>
<p>
 核协议旨在延长伊朗获得生产核武器材料所需的时间。据路透社报导，该协议可以延长大约2～3个月到一年的时间。
</p>
<p>
 欧洲多国周二（7月9日）警告伊朗不要违反协议，并对伊朗的行动“深切关注”，但没有具体归咎伊朗打破协议的详情。相反，他们表示，涉及协议的各方都应该紧急会面。
</p>
<p>
 伊朗总统哈桑‧鲁哈尼（Hassan Rouhani）10日对欧洲各国的警告辩称，该国的措施仍在核协议的规定范围，而且完全遵守该协议，他拒绝欧洲各方的警告。
</p>
<p>
 与此同时，华盛顿决定孤立伊朗，迫使其就核协议、导弹计划及其行径进行谈判。
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%BE%8E%E5%9B%BD.html">
  美国
 </span>
 在召开会议声明中表示，“国际社会必须让伊朗政权承担责任”，该决议将说明美方召开理事会会议的缘由。会议于美东下午2:30开始。
</p>
<p>
 此外，美国务院伊朗事务特别代表布莱恩．胡克（Brian Hook）告诉半岛电视台，华盛顿正在寻求与伊朗达成新协议，取代2015年的核协议。但伊朗目前拒绝就新协议进行谈判。#
</p>
<p>
 责任编辑：林妍
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11376199.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11376199.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11376199.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/7/10/n11376199.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

